林鄭：今屆立法會任期於下年7月屆滿

我鐘意嘅下年7月前拎返出嚟又得，你班自由閪咪遊行到出年7月囉